一人一件ex做過令你最感動同最痛嘅事

最感動：係我人生最低潮最黑暗最無希望時 係我身邊不離不棄 陪我渡過難關

最痛：出軌

原來飛得愈高 跌落嚟就愈痛
沒有希望就沒有失望

最痛既事係出斬兩次 所以已經忘記曬所有感動既事

軌

最感動：紀念日 幾多個月都好 總係會親手寫信俾我 同我慶祝 有時信之餘仲有唔聲唔聲 手整同我覺得貴唔想買既禮物
最痛：佢班兄弟比我重要自問為佢好 良心當狗吠
利申：絕對唔係港女格 8個月無嘈過一次交

最感動 好多好多
最痛 唔理我，冇咩好憎，所以仲係好撚痛

只在乎曾經擁有。起碼佢曾經真心愛你。

最感動：買完機票先知要midterm，以為佢會鬧爆我，點知反而安慰我。

最痛：暫時無

應該冇嘢痛過出軌

最痛：冇Ex

最感動 ： 每年冬天都會織頸巾俾我，試過冬天企係到等我2個鐘

最痛：個陣返學返朝9晚6 夜晚11至朝7返工 做左2個月
累到沖緊涼 返緊工 都會訓著。每日只係會訓2個鐘就要出門口 到我頂唔順遲辭唔返工 搵另一份輕鬆d既工 佢會話我冇上進心 唔捱得

分左手之後 一個星期同另一個一齊

最感動：好努力追我 堅持不懈
最痛：一次又一次踩我底線 越黎越冷淡 逼我講分手

最感動：真係冇，因為個ex好公主病，日日好似湊女咁
最難過：日日都好難過，最難聽嘅說話係：「因為你係我男朋友，所以我有咩缺點你都要接受」，DLLM，真係難聽過粗口

感同身受

最感動係同佢搭摩天輪，嗰陣就快到最高點嘅時候佢有電話入，但佢即刻覆佢話唔得閒cut佢線，然後到最高嗰陣攬實我講我愛你
可惜佢一次一次咁令到我好失望，話淡左跟住去同其他女仔傾計話就快散，逼我講分手嗰日仲要話「我真係真心中意過你」

點駁好

一模一樣
我失業時喺我身邊不離不棄
但最後都係敵唔過其他人
鬼叫自己廢

一齊緊果陣
第一次比左第二條仔
即刻分手

我都係
不過我個ex好少少
佢自己都知自己公主病但改唔到
同埋好惡仲有疑心好大好重視錢

最感動: 話我係屬於佢，冇人可以搶走，帶我入去佢圈子
最痛: 分手講嘅所有hurt我嘅說話，我令願佢話唔愛我，愛其他人而分，好過講: 我可以繼續拖住你，但唔包生仔。依句我一惗起就喊，點解口裡面話為我好，以前咁錫我嘅人，變到咁，係唔係我錯

同我一模一樣
一齊之前就話咩淨係想同我一齊
一齊左之後話變就變
條仆街日日同條仔風流快活
我就日日頹
專一比人玩

收皮啦 屌你老母

最感動: 每逢係學校通頂都會買野食俾我，冬天又會買暖包俾我。

最難過: 一齊成年幾從來無心裝載過我講過既野，永遠做錯事或者唔記得野，都會搵理由同藉口應付我就當冇佐件事，就算我費盡心思教佢或者解釋，無論我打幾多字定到最後真係忍唔住提出分手都好，佢都只係覆我一個唔開心既emoji或者唔超過10個字既句字就算。

最感動...

諗唔到，到底係佢失敗定我失敗？